真心想幫希古恩平反下.............

成日屌佢失機
根本之前好多時靠佢
美斯咁多年淘汰賽廢到

起碼當初打墨西哥 烏拉圭 比利時
都係肥希入球

係 有佢果陣祖記反而入決賽

佢淨係衰決賽失準

但有佢起碼入左決賽

而家佢走左
大家滿意開心

但係係皇馬一屆歐聯冠軍都冇

走都合理
功就小花領 鑊就隊友揹

咪輪到阿古路 奧達文迪揹

有冇花迷回應下下

係，有佢嗰時阿根庭反而入決賽

14年明明美斯都有個絕佳機會
然後好多花迷又話果球難射
又要做球王 但標準又低
又唔識挺身而出
平時吹到化腐朽為神奇

都唔明 淘汰賽0入球都講到封王封聖咁

yes

成班花迷根本無認真睇佢係阿根廷
有佢 成隊波進攻順好多 組織好好多
但一輸波就搵佢出氣

睇下今屆亞軍廷既組織

係唔易射
但呢d波係平時
美斯叫糊位

講左好多次

成隊阿根廷 一打國家隊
呢個就腳軟 果個就無態

由希古恩，阿古路到美鄭斯 個個都係
球會就個個入世界波

呢下都講左好多次
bale 咁上下位一場都入左三次
佢龍都唔中
學人做球王